TGA 2020提名已出

動森有提名

大家都知10/10會掃獎

一定對馬啦

如果TLOU2咁撚樣都拎到既話TGA以後可以收得皮
0公信力

genshit GOTY

如果比 last of us 咁不如比動森好過

有得投ff7嘅投晒ff7

有10/10神作嘅求其投都投一個其他

原神 Best RPG...
Ellie Abby Best Performance...

有冇人玩過隻HADES

原神 best rpg..
笑撚死人咩tga

冇half life

indie/roguelike 巔峰作
玩左三四十個鐘搵唔到有做得唔好既野

同dead cells 差唔多

FF7R 未完都有得提名

一年一提名

有咩關係？

勁正，Supergiant games出品必屬佳品
但攞goty感覺上又略有不足

想推廣indie game
每年都有一隻上榜

隻doom 可以上提名list
係咪可以表示今集值得一試？

真正有得爭the game of year 應該得ff7r 同對馬
如果佢死都要比tlou2 ，一定係左膠同錢作怪

鍾意F F表示 都係對馬